特朗普:美國必須與中國改善關係

美國總統當選人特朗普表示，美國需要改善和中國的關係。他曾批評中國的經濟政策及沒有協助解決北韓問題。

特朗普周四在艾奧瓦州(Iowa)謝票時表示，美國必須改善與中國的關係，稱這是美國在國際關係上，最重要必須要改善的關係之一。

美國和中國現時是世界上最大的兩個經濟體。但特朗普認為，中國不是市場經濟，指中方從來都沒有照規矩行事，現在是對方要開始依照規矩辦事的時候。

特朗普又批評，中國大量竊取知識產權、對美國公司實施不公平稅收、不幫忙向北韓施壓，而且任意讓貨幣貶值，以及傾銷產品。但他稱，「除了這些以外，中國很棒，是吧?」

此外，特朗普在謝票時重申其競選承諾，讓美國優先並且把美國勞工的利益放在全球利益之前。

現實始終回歸現實

唔睇你啲眼耳口鼻其實你都係一個靚仔嚟嘅

你除左份人仆街之外，其實都幾好人啊

好撚串

嗱，肥佬侵，呢獲我撐你㗎

咁大條水魚，很捧是吧？

經典既一啖砂糖一啖屎